大家覺得杰撚定羅力威唱live好聽d?

杰撚唱live嘅楓

羅力威嘅live版楓

= 杰撚好聽d
= 羅力威好聽d

搵羅力威同杰撚比？
吾好挽啦ching

咁ching覺得邊個可以同杰撚比

我差得過姐卵？

用羅力威同姐撚比真係得啖笑

羅力威唱呢首歌感情差少少，高音上得好勉強
姐撚原唱點都好d